環境局局長黃錦星屋企電價$56個月,呢度有幾多人可以做到？

source :

我＄3500 兩個月

證明無人返屋企

how many days does he stay/sleep in home each month?

個單位跟本冇人住
咁多物業 求其拎一張空置既出黎9up

Office長開冷氣

佢根本唔番屋企

邊層樓

係咪兩間屋 一間長期唔返 做炮房

不如整個電錶係佢間office房到

可能用開太陽能呢

張建宗都有九層樓揸手啦

幾個月前OU講talk都係哂佢張電費單（$70幾蚊）。 CLS佢都唔會返屋企訓。

身體力行環保

最食電嘅就係冷氣, 但講真夏天唔開冷氣根本瞓唔到, 有人話開大個風扇咪得, 有d 座向同對流唔好仲熱過瞓街, 有冇試過夜晚俾昆蟲咬痕到醒?
除左咁, 唔通雪櫃唔洗長期開住? 仲有燈泡 吸塵機 洗衣機 微波爐 電熱水爐 上網router 全部都係用電 幾十蚊電費就咁睇根本就離哂地

淨係雪櫃，router，風扇，電腦都唔止

日日公數出差

用煤氣+少返屋企，住個度通風

証明應該收空置稅囉屌你老母成班狗官

如果公屋5x 電費
會不會俾人話濫用公屋 空置公屋
之後收返？

就算我唔開

左右上下隔離屋都開
我打開個窗
隔離屋部冷氣機 產生既熱氣攻哂入來
一個惡性循環

真係熱到訓唔到

成身濕鳩哂
訓訓下又會熱醒

收皮啦狗官，間屋唔用就放返出嚟

係幾難 佢有幾層樓

所有野係office做晒
屋企淨係訓教同雪櫃

佢申報表到話有一層自住物業 黃大仙有一層 加拿大有一層

老婆有幾多層？

含撚星

做咩講老婆咁白, "及其親友" 或者係 "識得既人"
做得呢D位成日出差去玩架啦,洗咩返屋企,係都住酒店 / 會所
即使要返去用電, 人地都識幫佢計數,有回贈免費冷氣唔計電呢

我記得佢之前有個報導講佢屋企唔開冷氣
所以佢兩個女唔鍾意返屋企

有冇人試下夏天開剩燈,風扇,雪櫃睇下洗幾多 老老豆豆如果張單 幾舊我會信

抵啦

環保團體office既電費唔知係幾錢呢

佢有幾多個屋企先

做到，你買多個單位比我咪得

拎其中一間屋無人緊係得

利申：識佢個女
有次問佢屋企係咪真係咁環保，佢好唏噓咁唉左聲，聽見都覺得慘

衫又拎出去洗

屌佢屋企根本冇人住

呢隻賣港狗空置稅係咪應該至少$56K一年呢？？？

晚晚係二奶都訓話你知

好覺得over咗

佢長期住二奶果度?

笑死，想水鳩傻西

唯一開嘅電器就係雪櫃

林超英解釋，出汗可以加快蒸發，反令身體更涼快。此外，出汗更可將身體毒素排出，與焗桑拿目的一致，但不少人都對此甚為抗拒：「出汗是排泄系統的一部分，可以將體內毒素排出，平時焗桑拿都是為了出汗，為了排毒。」「有少少汗唔係罪、唔係污糟，只係人體對天氣熱的反應。要調節心態，出汗是無問題的！」若不想整日出汗「黐笠笠」，林超英建該用濕毛巾抹身或用花灑沖身。

出汗唔係罪

其實政府office有得沖涼？

佢唔係長住果度都要比咁貴
證明環境局局長黃錦星條友浪費社會資源

咁少？

X2

沖凍水唔係慳而係真係有需要

個女一定好憎個老竇 屋企有環保撚真係好難頂

正如膠袋徵費令膠袋使用量減少八至九成
但同時產生大量「環保」袋

屌你老母 仆街黄錦星
度下自己辦公室用幾多電
環保署班撚樣最鐘意係office睇咸網
打飛機都工作時間做埋
點夠你哋玩

28度以下去會所同迪士X酒店玩啦.......記住拿返張單就得........

根本就係,佢搞4電一腦同垃圾膠袋推行呢兩樣野都有錢落袋.............記者不如查下第日由咩人承包公司由咩人開

同埋傾電費加福果時人地會有回贈比佢........可能頭十萬伏特唔計錢呢,跟住每十萬WATT計$0.1........無人知中電/港燈比一個咩價錢佢,特選客戶黎

有冇女圖啊

搵ICAC查下佢電話係唔係喺公司叉

五毛無糧出作反？

office電費 : $5600

只開一部雪櫃一個月都50蚊啦

不嬲都係是其是非其非

個光頭西 整個4電1腦出黎cap水 仆街

$56點先做到 真係每日返到屋企 沖完涼 開半個鐘電腦 差下電子產品既電 之後瞓覺
放假就日日都出去 夜晚先返黎咁？

十卜五毛ching

he is 5毛9

有兩間屋，第二間三千蚊一個月咪得

佢應該好鐘意環保吹

吹水都咪跨到咁撚大啦有冇腦架

局長自己鐘意做苦行關我咩事？

CLS 做戲都做得真d ar
依家真係弱智先做到官

人地住半山通風梗係好
好似我地d廢青住市區咩郁d就嗌熱

一個住？

真心想學野
可唔可以叫局長詳細d講下
我跟住做

用例子答你：

民航處長僭建套廁變禁室

如果係咁零水電都得啦

佢都on撚9
霞姨

56係兩個月
一個月係28
即係平均一日一度電都用唔倒
一部雪櫃一日都度幾電啦
雪櫃都唔開呀？？？

咪撚玩啦 淨係雪櫃電費都唔止啦

咁係咪冇用電呀

林超英咁極端都要$141
$56
好心佢唔好攞出黎威

咁佢有無講到點用少d電？

屋企電費唔落150
其實開風扇鋪竹“脊“再加埋打開窗
已經好涼

佢老婆都幾愛佢

我建議環境局office 都禁用冷氣
用果堆垃圾冷風機就夠

你都係打返中文啦

局長要證明自己終極環保撚

關我撚事咩，我照開冷氣，吹咩

膠袋徵費的確令濫用既情況少左丫

門常開個office裝返個獨立電錶先啦

當港豬無腦

佢吹水多啦, 又話同個女約法三章, 唔過二十八度唔開冷氣, 呢年夏天好多日都過二十八度, 咁開冷氣法, 點至56 蚊

可能廁所分開一個電錶

個女瞓第二間屋就唔計囉 另一間屋電費過千唔通講出嚟咩

如果係水費
頭都唔洗冼

冇話過28度就開

貼office電費睇睇

帶左幾多個尿袋番公司插呀

係咪裝左太陽能果d呀?

咪就係....屌你住半山隔壁屋10幾廿尺外

佢有多少個屋企先？

雪櫃都無

局長益友黎 唔反了

我屋企夏天冇開過冷氣
風扇 燈 開半日 雪櫃 2個月都要300
我真係唔撚信

56蚊
淨係開燈、雪櫃同熱水爐都已經過啦

環保撚專做埋d雞毛蒜皮野

一個有人交過電費既人都知道，呢條撚樣信唔過

做過其中一間NGO intern, 長期都殮房mode

撚狗咁撚

沖涷水涼、點蠟燭

睇住既環境

住近山有風真係風扇都可以唔洗用

後生仔肯學下, 點會話買唔到樓

係咪中電void左佢張單

咁極端 不如學人去西貢長期霸個營來住 零租金 零電費 零水費

因為做assignment 做過research
膠袋稅除左實施第一年 其餘時間根本冇撚用
仲要睇唔到嗰d 所謂環保袋

當佢環保極都有d電器一定要用，雪櫃燈風扇，淨係呢度都唔止$56啦
唯一證明係佢根本唔係個到住

我都冇開冷氣，淨係電視 雪櫃 燈 叉電 個d 用電，兩個月都要200幾
邊可能做到$56

我朋友真人識佢，佢話佢屋企唔開冷氣唔開風扇連電視都無

好似話過左6點先會開燈

但佢本人係有係屋企住

佢本人都係一個環保撚

風扇唔開點生存

老老實實
佢屋企無電腦工作？
唔洗電話？

日日去酒店爆房, very easy

咁佢起碼言行一致，match番個title，推廣環保都多d說服力

how many days does he stay/sleep in home each month?

grammar 有問題?

利: 英文廢物

佢可能有二奶

推廣苦行？

為宣傳慳電，環境局局長黃錦星與前天文台台長林超英再度比併慳電！

黃錦星昨晚（26日）再於Facebook上張貼今年2月的電費單，4人家庭2月用電量為116度，並邀請林超英比併；林超英的電費單則顯示，2月的用電量為106度，較黃稍低。不過若按人均用電量計算，林超英家中只有兩口子，人均用1.74度電；至於黃家則有4人，人均每日用電量每1.04度，結果黃錦星稍勝。

兩個都係環保痴線佬黎

證明局長做到工作時工作
休息時休息
放工就真係放工
從來唔洗係屋企處理工作事情

唔開風扇，咁首先佢屋企坐向好先可以頂得順唔開風扇

住酒店咋

繼自我光合作用唔洗食嘢後又一力作 - 自我發電

2月 比張6月黎睇下

唔係屋企食，爐都唔洗開
出街食，d燈油火蠟仲貴不過係人地俾，唔關佢事

佢 office 多過好多人呢~

at home

唔過廿八度唔開？
DLKH 香港一年有幾多熱夜呀！